ROSÉ - 'On The Ground' M/V MAKING FILM

聽緊首歌就見到你個post

茶茶早

好想快啲睇comeback stage